［醒下］連登仔幾時連自己本心都唔記得

依家係要支持黃嘅舖頭
俾啲本身中立嘅覺得黃有咩好
即使佢係中途變都好唔係真心都好，無論如何都唔應該公審
出邊好多post，求其整幾個WhatsApp就話係藍
先唔講個真實性，但係就算係藍咁又點，佢又唔係做咗啲咩影響我地
睇撚到火滾，你哋咁多時間唔該專注返喺啲中資銀行政府身上，唔撚好喺度亂咁推post就覺得自己喺度做嘢
都已經唔係未試過怪錯人

你哋咁樣只會慢慢失去支持
認清楚你哋嘅目標
如果唔係場運動好快輸

我由頭到尾都好支持勇武
但係代唔代表我哋做緊啱嘅野
亂咁搞啲細舖係咪又真係有用，依家話咗俾我聽嘅就係形象上面好難睇，所以唔該集中返係啲大型中資公司，至少文宜可以針對性咁做，太過分散解釋唔到不特止，有啲認識唔深嘅人仲會覺得細公司都會俾人搞個社會亂七八糟

唔好再咁偏激，諗清楚先，依家打緊嘅係一場長期嘅戰爭，你要對住警察對住政權都唔好對住小商舖

仲有就係其實無論係對家都可以上嚟，可能對整體活動冇咩影響，但係佢可以搞鳩側邊嗰啲商舖，慢慢令到我哋嘅形象下降，我好明顯見到就係好多連登仔見人哋幾條友圍埋屌兩句又跟住屌，其實如果對面一嗰個小組咁樣已經可以帶到風向，所以唔該希望大家做好啲factcheck，自己諗下有冇可能30個評論都已經有四五條友對果一間細鋪仔咁熟悉

希望可以多啲人明我講咩如果同意嘅就推上去，如果覺得咁樣落去係啱嘅話就由佢沉

旺角coffee break 藍扮中立，記得抵制罷食

有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

我唔係話想幫邊邊講說話但係呢啲好清楚證據嘅，有冇諗過可以由佢沉

啱
正如大家都應該由得呢個post沉

我希望你哋可以多啲人睇到呢個post，以後睇到同類型嘅公審都諗清楚先去行動或者做決定